未訓既咪入黎傾下計囉（74）

樓豬（未婚）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔想訓
又冇mood做任何野

頹下先

樓豬is back

lm

咪又係開咗衰鬼

唔係浮雲咩

飲杯咖啡坐下

從不怨不悔 走到心力交瘁
愛是一場誤會 痛是一種修為

頹左好耐

咁就更加唔洗訓lu

終有一日會反彈既

通宵連登

大個要娶媽咪

未沖涼

楚楚好快手

你係主人我係喵

摺咗會比較大機會

留明

為左你back

喵

假唔好信

仲未分因為係初戀好唔捨得,仲好愛佢

又通宵啦

兩點都嚟緊啦

一齊繼續頹

今年year1 已經決定左要摺4年

我信左

一樣

你跟佬走

咩U?

又講

出完火有啲眼訓

佢個仔來

嘻嘻 終於準時

我翻學9.30am

要沖涼了！

咁唔講了

暴大

Yeah

我都係year 1

含返醒你

浮仔正shit

大家都讀緊U?

真

射完就係要訓

我大專

會後悔你食女，證據係我

不亂倫

攬攬

想試

Ok我輸了

屌你
同另一個男人傾呢d
比著我一定飛左佢

嗨！

呵

結果繼續係到吹水

More

我摸完會還返畀你

燒你

回來了

因為我真係擺咗好多心機喺佢到好唔捨得

同男人傾都無咩姐

！

我G持你同佢分手

又話幫我做全身檢查

你又話細過我嘅
同我同年？

個個都上莊
表示一啲都唔想yo

你認佢係個仔佢又認我做老豆咁你咪和老婆囉

我多毛

要除衫架喎

要狗衝去沖涼
成身汗好臭

唔洗還啦

有仔喎

你見過貓有著衫？

你沖完都係臭

唔捨得又點

棄養我

樓豬正能量！

我驚你遲早綠

why

楚楚回來了

幫你剃

咁我斷絕所有關係！！！！

毒毒

我都差不多

咪搞我啲頭毛

同佢一齊咗1個月左右,一直以嚟我自問都對佢好好,但有時稍有微言佢會話我鬧佢

有仔又點

+1

岩岩沖完涼
又爆post你地班淫豬

其實點解唔要我

你唔要我

hihi

無錯

楚楚
清清楚楚

送比你

hello

我想自己一個

一個月 wtf
一個月唔係仲係甜蜜期咩
同另一個傾呢d咩心態

讚我

佢今日同我講你好快就可以有綠帽戴

我唔著 自由奔放

媽咪唔要我

巧打耳

你等頂綠帽黎先分囉，都唔急既

Bye

10個月*

幫我gel

唔要了

NoNoNo
宜家係早上了

仲唔飛

sor 10個月打錯

大獲了

似小妹

同女女係hall玩

我都唔想

成日都係啦你，e......

叻

屌你當我波咁傳

我會令你想重新享受二人世界

乖

出色

多謝油

勸你早走早著

多仔

咩...咩野......

01年？

有冇99

Gel甲？

冇人接

唔知啦

所以我覺得自己好cheap,經常俾佢語言暴力

社會大學

你無ex咩
收皮

我唔乖了

再黎多獲先啦

咁你語氣會唔會重咗之類 定其實真係佢自己太敏感

出黎打

比個機會我

裸體咁吹，吹吹下又打，打打下又吹

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

黎呀

邊間

土土hi

我冇ex知我連登acc

如果你係隔離陪我吹就仲好

終於有人理

oic

就算講笑都唔會講呢句

土土

秘密

你先唔要我

我覺得後者多,就算係我語氣重咗我每次事後都會同佢道歉

我接

個個拍拖都擺好多心機呢架啦，你唔捨得有咩用，得你一個單方面付出，佢呢？個心都放左落條仔到啦，個西都比左第個啦，你仲愛佢做咩？佢個心無左你架啦，收心啦

諗諗先

大家好 我又黎留守到5點
呢排都唔想訓

好惡死

同第個男人傾扑野

我99

我都想有 點樣達成呢個成就

我要

我啊diu

接實我

你咪繼續串我囉

我有主人

掉你落地

出現了，唔撚想講既女朋友

仲後生 唔怕wor

大把人陪你

有時佢會話"我已經唔鍾意你啦"所以唔知佢係講笑定係咩

掛住你

知驚未

唔放

點解會覺得冇問題

頂你呀

大家咁話
唔舒服要睇醫生！！！！

想食野，想你沖涼，想嘔，想訓，想出糧，想有男朋友，想死，咩都想

唔理你

有人要

笑咗咗

叫佢唔好諗咁多啦 最多氹佢多啲啦

？？？？

無意中先最易講真話

會唔會係開呢d玩笑

邊敢唔驚出街比人打

笑死

喵喵

我覺得佢係思想上已經出咗軌

走人先 一陣比佢打

嘻

唔好

起碼我唔會對愛人咁講囉

你喜

唔想就收心啦，係都要我地鬧你

男同男成日傾啦，女同男都試過，無咩姐

嬲

你仲多人要

女朋友同男仔單獨食飯 但要我問到佢先講
我嬲撚咗一日係咪好小家

咪係
真心話黎

姐姐

樓豬認為人人都要做個誠實小朋友

有我地係度
你唔洗怕孤獨

真所以有時hurt得濟都會講啲恢氣說話,所以其實我都好衰

你女朋友同另一個男傾 你接受到？

有女

唔係

唔係傾經驗 係sext喎

你成手野就即時玩電話，好dirty

唔嬲唔係男人啦

我冇得揀架喎

咁易嬲

最假呢句

唔會啦 無報備係佢唔啱

清完啦

我保你

你估下

比著我以前都一定係咁諗自從同佢一齊之後自專都唔知去咗邊

佢呢d唔係叫悔氣說話
醒下啦

唔係
男朋友同女仔wts冇同我講
我都會嬲 不過冇一日咁耐
食飯嚴重d

保護我呀廚廚

我ex係雲雲為什麼不愛我，我值得被愛嗎？

最假係你話你真毒

就係無樣做到

不值得
我同你都係垃圾

媽咪好大方既

邊會打你

Ummmm 真 小氣

我女朋友喺我面前同其他男仔sext

一句平常hurt到我了

我應該點同佢講
佢係先斬後奏式
講完順便問我o唔ok
話可以推
但其實我只係廢事俾人感覺好霸道
先話ok

你係大佬

真係真毒 why唔信

每個人都值得愛與被愛

你要話比佢知 坦白嘅好處
佢就會自然同你講

我廢j

但你是誰？

垃...垃圾？

呵返架架

邊個蝦你

LWL?

沖個涼 推咁快

屌你 分手啦

佢嗰句 話可以推只係客套說話

激嬲女朋友訓緊廳

因為你有我

咁就10幾頁

不評論

媽咪

？有咩問題

勸你快d飛

做咗d咩

吹下佢耳仔就無事

因為咩事

nope

型

咪亂講 我仲未想死

我係佢大佬

我唔要

又教壞人

仲未捨得去沖涼

唔係咁好既

屌 我仲以為我小鳩氣
心諗 唉普通社交生活啫
我又廢事嬲
聽日係二百日

佢條女應該更加燥

ok bye

你唔好亂講就真

我傻左

我跟廚廚

被拋棄

我係男人之恥

唔緊要

叫佢細聲少少，起初無咩野，佢諗多兩諗就唔出聲

你分左我會為你感到自豪

錫返佢嘴仔未

廢話，你唔好再咁廢啦，緊係講緊思想啦屌，你咩事，屌我好嬲，醒下啦屌

我要摺好耐啦

咁
瞓一晚廰好過趕佢出門口

臭 唔攬了
我好肚餓

最多咪打交

真 得返你

個反差咁大嘅

Hello 岩岩分開左可唔可以吹下水

呀邊個個女朋友出現了

咩事?

不啦 吹水啦

保護你

一吹佢隻腳震哂
太嬲用太大力個隻震

含返

之後報警 跟著玩撚完

咁我咪要做魔法師

唔比攬
食野囉

帶我買醉

扑嘢叫得太大聲？

你仲想要邊個

愛你

隻兔仔個眼？

做返個正常人

聲聲

可以

我都想咁問

大家覺得大家不適合和平分開了
我覺得係正確既決定
但仲好唔捨得
突然由好close 既關係 變成 陌生人咁
我應該要點

楚

我好了解自己了

扑得

好快

我驚 冇咩我收個皮先

個男仔有冇嘗試補救?

佢同朋友傾計

正確決定就let it go

攬
食咩好
想飲酒

廚

我相信我地兩個都盡力了

打打下就變咗男上
然後

扮

想要你 你同你

i know that feel 上個禮拜明明好close 但今個禮拜好似變咗第二個人咁

唔知可以點let it go
第一次經歷 唔駛處理

星期六見啦

我覺得訓覺先唔會再諗
會開心少少

佢同我裸聊緊sor

女下
sha ka la ka la boom boom

無試過呢種感覺
我身邊既人都唔係supportive

唔比
我買左兩罐Hoegarrden

飲酒5叫me

same here

所有野都唔關大家事好sad

可以一戰

扮緊偽毒

都好過姨姨嘅

你都幾咸濕

比時間沖淡一切

聽日二百日
我應唔應該照嬲鳩佢
依家條氣順唔到
個bitch又冇氹我
淨係講句對唔住就當冇事

唔講啦

唔好吖

感覺好突然,原本以為有佢等於有全個世界,到咩都冇

一睇就知呢個post多淫棍

咁我自己落

其實無人知

why
join

佢講到咁意淫

你女朋友都幾易嬲

如果你感受唔到我都無計

你飲咁貴 點join

想飲

我仲有好多野想同佢分享
但係已經無理由無身份去講了

但係講咗對唔住你仲嬲嘅 佢會覺得你小器

你攻擊我
飲曬了

唔係應該氹到你唔嬲咩
200日就咁
200日其實冇咁重要
你等佢氹啦

hi 仲有無人記得我

冇

起碼佢都有道歉

到時見

飲曬啦下次請早

藍妹都ok

我都想飲

u are not alone

毒撚怕醜

巴打有錢

Okay

巴打唔係有錢
係好撚有錢

一齊咗幾耐?

打你
再買

真識飲
利申 我都鐘意飲藍妹

又屈
楚豬你好衰咖

等佢氹多幾句

窮撚唔敢出聲了

明明知係正確決定 但都好唔開心 就更加唔知應該要點做

十仔

非

想死！？
飲夠了

有我

即join

最淫多數否認

事實喎
我好乖架

抱住我去

分開咗都好,好過我連分手都唔捨得

快d
vodka唔好咩 都算平

都係

今日大洗左

藍妹

去你樓下等你
我未

應該冷靜下先

抱唔起

有

但應該點講
我成日一開口都係鬧交

join

我咁輕

join join join

你既平未必等於我既平

John

比我唔會搵佢先
要佢主動氹

有時無都好

養我得唔得

bye

Hi

招隊友落老蘭

呀浮又扮窮

唔驚 嘻

我

我淫 我認

又拋棄我

成老懶都係00後

agree

來

嗨

我有fd子有做搞手

hihi1010

多謝大佬

假！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我同你相反 我女朋友成日話我俾好多壓力佢
只可以話大家對距離有唔同嘅解讀

咁正
想join

老蘭黎黎去去都係個d人咖咋

溫溫

有錢有商量

你串

屌呀我今日全日都hea覆 又特登遲覆
冇呀唔撚氹我
屌佢

有女落唔到

雖然係咁 但都係一如既往好多人

真窮

訓教

帶埋大家去

逼唔到 愛你自然自動氹你

要錢，不了

偷偷地落

比人插就有份

唔做呢啲事

自己醒水啦

有人包枱請就好

溫溫hihi

其實我覺得你仲愛佢,會為佢解釋

梗係佢主動氹返你
佢做錯喎

帶帝b黎

大個仔啦咩都要試下
而家話事權係你手wor

比我 覆都唔覆

唔簡單

第一round我既囉

仲以為你分左手

最有錢嗰個自己行出嚟

都唔錯

又插我

hi

多謝

club？不了

你太睇少我

咁一定唔係我
利申 窮撚

屌 可能佢覺得我冇嬲啦
因為我好冷靜咁講 又冇扭下計
但其實好撚在意

佢曳 唔出得街

點解

其實係
但同時一齊既時候心都好攰

插爆你

想見

5

搞手只求打個和

我都係窮撚 等人請

我明 我女朋友都成日話我鬧佢

出現了

你既每一round都係我既

睇多啲

祈求有大佬出現

屌講起就嬲
嬲自己呀
成日都忍唔到手
我好鐘意佢呀

我fd成日落好多支那仔，個個玩we7

唔想見我咩

how

rich

會濕哂

咁多，我係男仔覺得一年都好盡

咩意思

個d呃西食咋

3年

你愛佢多過佢愛你好多

望住我

5已經係盡
最好係3就差唔多
我要求唔係好高姐

好好

rich乜鬼

呢樣嘢我女朋友成日同我講但其實我平日都受咗佢好多難聽嘅說話之不過冇講過出嚟, 都講出嚟佢就會覺得我鬧佢

訓了

其實唔係㗎
可能係佢唔知我點諗啫

你領養咗我嘛

唔比

落去un？真係無興趣
清bar就話啫

nitenite

咁我唔知啦

你去扑啦，byebye

好少會咁早訓

望太耐會暈

聽晚訓男友屋企

點解呀

早抖

落去un兩un
當認識下老蘭既文化都好

羨慕

又大戰

聽日約左人去溫書

恭喜你成為我第一隻喵

有都變冇啦

n手西 係咩黎？？？？

未un過

最後一隻ok？

勤力

典解

越冷靜越嬲

360個回合
有預感會訓醒就m come

有地拖拖乾

推

想飲想chill真係唔撚使落去
落去係搵食

仲有半年就考

用酒嚟溝女 高招

呢條隊好撚淫

係喎

有排

唔知，唔清楚

帝帝

落去係咁個喎所以我先唔鍾意落

沖涼未

我要為唔想讀bba 而𡚒鬥

你拖

ok

買酒隊醉條女

小A辣

認同 利申90後

Er....er...er

好撚激氣
頭先搭車想喊
雖然我信得過女朋友。。。
其實好矛盾
都唔知嬲咩
又係我俾佢去
又唔係唔信佢
但就係嬲

我而家個分得bba 選擇
我唔想一年後係各位city bba 見到我

點解個個都咁夜沖涼
我食晚飯前就會沖

冇啲咁嘅事

無

不嬲底線都係唔撚搵咩ons sp

咁要加油

我追post追到差唔多900都未沖涼
有冇人同我一樣

啱呀 bba真係不了

利申：過來人

架架好乖
我習慣左

仲唔去

快啲去

無un過
唔啱嗰啲地方
我又唔係靚又唔係有身材

有隻腳都未洗

不嬲乖

加油
利申:BBA

後悔冇讀bio
如果唔係 而家應該係poly mental health

真呀屌

我乜都未搞

[member啱啱先返到屋企咋][/member]

去啦去啦

勁

acct 不了 marketing 不了 management 好少少
但不了

但夜訓

想訓好耐
但咁多人吹水

真架，啲comment太正
就一直追
追到唔記得個時間

其實我未食過鹹蛋咕嚕肉
應該幾撚正

咁多人bba

真
唔關我事 我都想早訓

marketing manangement 都吹水科喎
acct practical 啲

幫手開post

唔清楚

好撚燥底，屌
好撚想打交，仆街

我間U最多人嘅係bba

做咩

Poly 好似有2個nursing
我話低分d個個個

靚女護士

都勁啦

正常
先斬後奏點唔嬲
試下角色調轉啊

Ust

same爛咗龜

又深夜講野食

好多人憎我了，我訓

係呀 所以我聽朝應該點講
in case佢feel唔到我嬲

我醉咗記得送我返屋企

邊有

我有讀acct
得lv 4
完全唔想再掂呢科

好肚餓呀

樓主開定新po

係你真係語氣重所以佢覺得你鬧佢？
定係佢聽你講依啲就反感？

今日好多人講嘢 完全冇人理我

我都係琴日先加入

可能我醉先

正

我陪你

hiiii

可能你沖完都未爆

講完咗

係

咁我點

屌下下串到應一應，仆街
洗唔撚洗講嘢有骨到咁

咪又係未有major

想食野

假

應該係男朋友打左電話吧

食咩

我愛你

頂你走咗去

去瞓未

唔知呢

我估佢係佢唔鍾意我講佢唔好嘅嘢,例如我話我唔鍾意佢偷偷摸摸咁同男仔傾偈

你咪問試下調返轉 佢會點
雖然佢肯定死撐話佢唔會嬲咁耐 話你小氣

我想開新post

奇仔對唔住 含返

咁唔鐘意就要講架啦

理緊

搽緊野

開啦，我授權，認真

去吧

支持

我垃圾嚟
你好勁㗎啦

食糖水

唉屌 我講完佢又嬲 又要氹
真係好撚攰
佢錯又係我攰
我錯又係我攰

仲唔夠靚咩

我個fd
成日串鳩我
我都唔知我得罪佢啲乜

*氹

無男朋友
無聽

屌鳩佢囉
以後就唔敢串你

頂你
唔搽第時會有紋

辛苦過湊女 佢唔開心你氹,你唔開心搞到佢唔開心又係你氹

好耐無食過
正

咁都好辛苦
自己介意但唔敢講...

我都係咁... 但原來係唔work
唔係想講你地都會唔work 但要大家努力

咁後生點會

我諗係愛同責任都有 最緊要嘅係佢肯俾你氹返啫

後生會有暗瘡

男朋友幫你吱

開

我無心情講笑
sorry

想食了

吱會留印

真
我係仔啫
都想有人氹下㗎。。。

屌我起錯話題真係好撚肚餓

未訓既咪入黎傾下計囉（75）

你知就好

入黎

咁攬返